《犯罪鳥歌 第1集 是人是鬼分不清》

熟悉的四格圖又回來了～今晚小編與歌歌在Facebook與大家直播開台～

我們第一集主題是《是人是鬼分不清》。我們會帶大家分析世界各地一些詭異得超自然的血案，例如︰

1)死者竟附身到活人指證兇手，還被法庭接納
2)女孩從小到大預知自己將在16歲被連環殺人犯殺死
3)一個沒有精神病與案底的男人，突然肢降兼生吃巴士乘客
4)撒旦教徒畫下自己被謀殺的死相

究竟這些血案真的有鬼魂作崇，還是別有內情呢？想知道答案記得今晚星期四9:30留意本專業Facebook啦！

至於中文字幕版本，麻煩大家給幾天時間小編去做@@

另外，我們的犯罪文摘《犯罪鳥歌:問罪之屍》亦在本專頁的商店上架！本書將涵蓋四大犯罪領域︰「警權遊戲」、「血脈傷連」、「雌性殺機」與「失蹤之謎」。歡迎海外讀者私訊郵購，更有小編與歌歌親筆簽名呢